連仔考唔考慮整個ps4台

整hashtag 好過啦... 乜鳩都開個台

多左ps4 post嘛